用了四年多三星電子鎖 好似就壞。。。你地試過未？

尋晚睇睇下飛虎 無人搞個鎖
突然自己解鎖
幾秒後自己鎖番

尋日發生左四五次 到
最夜嗰次係我差不多訓著
聽到解鎖聲 嚇死我